// src/questions.js
const questions = [
    {
        question: "Số hiệu nguyên tử của Ag?",
        options: ["48", "108", "47", "201"],
        answer: 1
    },
    {
        question: "Quá trình kết hợp nhiều phân tử nhỏ (monome) thành phân tử lớn (polime) đồng thời giải phóng những phân tử nhỏ khác (thí dụ H2O) được gọi là phản ứng?",
        options: ["trùng hợp", "thủy phân", "xà phòng hoá", "trùng ngưng"],
        answer: 3
    },
    {
        question: "Chất nào sau đây khống có khả năng tham gia phản ứng trùng hợp ?",
        options: ["propen", "stiren", "isopren", "toluen"],
        answer: 3
    },
    {
        question: " Polime nào sau đây thuộc loại polime thiên nhiên ?",
        options: ["polietilen", " tinh bột", "polistiren", "xenlulozơ trinitrat"],
        answer: 1
    },
    {
        question: "Khi điều chế Na, người ta điện phân nóng chảy NaCl với anot làm bằng?",
        options: ["thép", "nhôm", "than chì", "magie"],
        answer: 2
    },
    {
        question: "Xà phòng hoá chất nào sau đây thu được glixerol ?",
        options: ["tristearin", "metyl axetat", " metyl fomat ", " benzyl axetat"],
        answer: 0
    },
    {
        question: " Chất nào sau đây là đisaccarit ?",
        options: ["glucozo", "saccarozo", "tinh bột", " xenlulozo"],
        answer: 1
    },
    {
        question: " Nếu vật làm bằng hợp kim Fe-Zn bị ăn mòn điện hoá thì trong quá trình ăn mòn?",
        options: ["Kẽm đóng vai trò catot và bị oxi hoá", "Sắt đóng vai trò anot và bị oxi hoá", "Kẽm đóng vai trò anot và bị oxi hoá", "  Sắt đóng vai trò catot và ion H+ bị oxi hoá."],
        answer: 1
    },
    {
        question: " Lr là kí hiệu của nguyên tố nào?",
        options: ["Lawrenci", "Lenaraon", "Laweon", " Lesiuo"],
        answer: 0
    },
    {
        question: " Câu nào đúng trong các câu sau khi nói về ăn mòn điện hóa xảy ra?",
        options: ["Sự oxi hóa ở cực dương", "Sự oxi hóa ở cực dương và sự khử ở cực âm", "Sự khử ở cực âm", " Sự oxi hóa ở cực âm và sự khử ở cực dương"],
        answer: 3
    },

];

export default questions;
